［年經］食車仔麵多數食咩麵？

我一定揀米粉 索撚晒d汁 好撚正
試過食其他 都係唔鐘意

幼麵

油麵

出前一丁

大家食咩餸多
大腸就一撚定 主角黎
之後應該雞翼尖 豬紅 魚肉 豬紅 是但揀兩三個
有時會食菜 但係落菜就會溝淡個湯

蘿蔔,魚蛋

大腸,豬皮,雞翼尖,蘿蔔

魚蛋真係要揀邊間 有d好撚腥

一定要陳皮魚蛋

大腸，勿演，牛腩，生菜

而家唔少車仔都既大腸都係一片片
我覺得一條條好食d 爽d 口感好好多

大腸 蘿蔔 河粉

有時好猶豫揀唔揀豬皮
但係好似太唔襟食所以大部分時間都冇揀到

啲車仔麵檔邊有咁闊佬吖ching

油麵for sure

粗麵 雞翼 雞腎 生菜

粗麵

咁又真但係一片片好唔過癮

粗麵咁少票

油

無人揀米粉係咪細蚊仔先食米粉